Recopie et complète les phrases suivantes :
\begin{myenumerate}
\item \Si 5 est le tiers de 15 \alors 15 est le \dotfill de 5.
\item\Si 16 est le quadruple de 4 \alors 4 est le \dotfill de 16.
\item\Si 32 est \dotfill de 64 \alors 64 est \dotfill de 32.
\item\Si $6\times5=30$ \alors 6 est le \dotfill de 30.
\end{myenumerate}